雖然並不是每個超級碗投注者都會變成慣常的賭徒，但雅虎高管們相信，它的生態系統能夠將它吸引的許多首次投注者變成回頭客踩下踏板：雅虎體育在其第一次投注者中發現了巨大的行動慾望| Max Willens | 2021年2月5日| Digiday
這是參議院少數派領袖米奇·麥康奈爾（Mitch McConnell）對前總統巴拉克·奧巴馬（Barack Obama）使用的策略的直接重複。共和黨人有奪回權力的策略。這就是它可能失敗的原因|保羅·沃爾德曼| 2021年1月27日|華盛頓郵報
這使得出版商可以重新向讀者推銷重複購買的商品，並提供品牌商品以進一步打造商業品牌。2021出版商應考慮的五種商業策略在2021年1月19日StigCudie: 2021年1月19日
政府官員正在封鎖街道和一些大型公共區域，希望防止上週的混亂重演。多個聯邦機構的檢察長對圍繞國會大廈襲擊事件的安全和情報進行全面審查|戴夫林·巴雷特，米西·瑞安| 2021年1月15日|華盛頓郵報|
這一重複收入的利潤率也很高，收入成本不到20%，預計在我們的平臺上每年增長30%以上。家庭服務平臺Proch收購四家公司：Frederic Lardinois；2021年1月14日；TechCrunch
這一次，西方媒體重複這一絕對是最大的錯誤，這將是最大的錯誤。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
保護組織和FWS之間關於黃石灰熊命運的鬥爭即將重演。殺死一隻灰熊需要什麼|道格孔雀| 2014年11月23日|每日野獸
2007年，曼哈頓一家窗戶清洗店在47層樓的倒塌中倖免於難，但這樣的奇蹟不太可能重演。在一個世貿中心進行救援|邁克爾·戴利| 2014年11月13日|每日野獸
太多的廚師也會獎勵重複觀看和逐幀檢查。吉米·金梅爾惡作劇兒童（再次），泰勒·斯威夫特1989年的有氧運動，以及更多病毒性視頻|每日野獸視頻| 2014年11月9日|每日野獸
就像他小時候那樣，他會重複開國元勳和天父的教訓，直到他認識他們。林肯是創始人的繼承人哈維·J·凱2014年10月22日《每日野獸》
重複相關之後，再重複兩個極端，因此“錨定”…“支撐”。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
似乎有必要重複這一行，以啟動輪圈系列。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
能夠隨心所欲地重複偉大的寶藏，就是擁有一個可以在你的聲音持續的時候隨身攜帶的寶藏。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
那個房東良心不安，急忙趕在傳教士後面，請求他重訪。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦
一個學究在一家酒館裡要了一瓶曲棍球，侍者聽不清，讓他重複一遍。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的